【周日劏車】阿仙奴 17-18 球迷吹水區 CCLXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

用呢個算了

開個po都搞到貢柒

樓豬尿道炎

屌你老母

樓下系狗

唔覺咁既topic好公式化咩?
年年都劏車 拆車

樓上係基佬

我係基狗

係你個topic好柒呀

人唔笑樓主都吠

創新唔係問題
但你個topic真係好柒
又長又累贅 睇到好尷尬...

收聲啦大蕃薯-.-

打完唔覺得老尷架咩....

分析下?
我引用咁西遊記 之 三打白骨精
又可以借喻 雲加前兩次都贏車仔 今次係第三次

合乎情理喎

唔好因為我迷叔就歧視我先得架

樓豬有輸精管炎

會架，
但係有比人大大力bin c既潛質，
咁先好玩架嘛

個PO仲垃圾過雲加

因為我唔鐘意西遊記囉

邊個再jer樓主，邊個系狗

呢樣已經要歧視你啦

Wenger challenges Arsenal to better their record against the Premier League elite ahead of Chelsea clash: 'It is important that we get a result'

- Arsenal will face Chelsea at Stamford Bridge in the Premier League on Sunday

- Wenger has urged his side to better their awful record against the league's best

- The Gunners have lost seven of their last eight games at Stamford Bridge

ok

底褲

下次開個水滸傳

《雲山108條阿狗》

雲加

太長太累贅
［三打賤種車］我會正皮
但前面個幾粒字睇到好尷尬

快撚啲仆街死

BEATING CHELSEA MEANT EVERYTHING | Aaron Ramsey tells his story of the 2017 FA Cup final

週日俾車劏

希望輸少當贏

和波當贏

Laca入到波當贏

就撚咁「對車路士」咪算撚數囉
洗撚諗埋啲on9 name咩

Wenger: "We have to see Özil & Ramsey, I think they should be alright [vs. #cfc]. The others [absentees] could have played against Köln."

Wenger on the squad being fresh for Sunday: "I believe in three days, we can recover. Overall, that should not be a problem." #afc

拿我撐你啊，屌7佢地啦

去踢波定睇波好

交返個場比heiba同yuju隻揪

踢波啦，還掂都贏

有咩好隻，佢話我9up,我又唔會少忽肉
信咪信，唔信咪唔信囉
我同大部分手足現實又唔識

下場開返 《對唐卡士打》

樓主痴線底褲lo 尿道炎

見過mk子就知佢有呢個能力

樓上系狗

當子彈

咩事？

見過
無咩大不了

利申：唔係要內戰 純粹個人意見姐
唔好搞分化

唔關事啦，我真係冇所謂
我又唔係同佢生活

是但啦,你地有冇錢都袋唔到落我袋架啦

我比你都袋唔穩啦，轉頭又走去all in阿狗

收到風 佢地想資助你割包皮

Ching ho ball

我落手ok?

你見識多啲就會唔覺有啲咩

即係咩

鬥有錢我有個公平方法
入落我戶口，邊個入得多就邊個贏

貢依家見識少牙，heiba帶me見識ok?

OG好串

知你見識多啦五十路狗

揸波最好

我真心覺得mk子heiba迷普呢d已經好撚屈機，禾清果d就係金字塔頂冇得比

唔好老屈

五十路狗

反正我地loser 都係最低層🤷‍♀️

Yes我只可以仰望佢地..

不用怕 你還有可樂

我覺得路狗都已經好尾機
26歲已經搵兩三皮
仲有條女對佢死心塌地

遲下有返紅衛兵我第一個批鬥你條垃圾

路狗好似話10幾k, 加埋賭果d就>20k/月

比你見識完又點
不如自己努力啲做埋個種人
到時大把人埋黎同你圍威喂啦

佢牛屎佬，全香港最勇武果堆人

禾清系深灣unun腳上連登睇阿狗po嘅時候
我地呢啲最低層嘅垃圾就計緊下個月搭咩車返工先可以慳多啲

見識完先有動力

努力都做唔到你地呢個階層啦

佢而家調左去做阿頭好似搵30k牙

26歲就做牙頭

係喇係喇，我現實係冇女乞食既死毒撚喇，唔好成日怨婦咁啦好冇，
對住我個陣就笑口騎騎，比人屌你講野on9條氣唔順就上網玩抹黑

每日堅持行去嘟$2特惠站再行去地鐵站 一個月就慳返40蚊

花生

哦

知唔知咩係紅衛兵

路狗係公司有腦細照住

牛屎佬第一時間加入做紅衛兵啦

你搞掂呢到場波先講批鬥啦

花生花生

真係人生然家
連腦細都有得屌

真係好無聊，你唔信咪唔好信囉，冇人求過你，
係咁話我鳩嗡，冇問題既，你想點講咪點講，
屌你唔好怨婦咁一日講8粒鐘啦，我冇比錢你架，
返去比心機做野啦，你生左個仔架喇，成熟d啦杜生

如果係做汁男呢-3-"

有內戰 gogogo

有需要怨你咩
我係隔離同班波台狗講下你地cap圖之嘛

Yes我地堅決擁護皇叔遺旨牙

你岩

呢到得你屌過腦細

係
佢成日屌我

場波聽日就踢啦，仲搞內戰
係咪想影響軍心搞到聽日輸波呀

路狗睇清楚冰個jer u la, 吾巧成日以為系禾jer...

-0-

我中意話係你jer禾 吹咩-3-

阿狗最叻內戰
公海大戰永遠冇乜人

吊u =.=""

個標題咁串通常都輸硬

成班笠水

吊你地我點同mk heiba 比
一個18m 身家 full pay 買樓
一個2層樓做老細
仲要兩個都細過我一大截
Me 最多叫好人少少囉，完全唔算尾G果d

標題串唔串通常都係輸硬

其實大家都唔同level都唔知有咩好比
當你地覺得幾球野「full pay」要吹奏個陣
我地圍內班老友已經講緊係小欖買起塊地自己起獨立屋

都唔知有咩好比

我係隔離波台狗po講下笑下full pay你地又咁認真

就係要留係到睇你個肥閪 日日比人吹奏 咩mk子牙有錢仔 似吳彥祖 真係以為自己好靚仔cow死女牙 你係個死肥閪咋（copy chi sin lo 段野改篇）

咁就收聲啦，咩見過真人冇乜大不了，
我都係一個普通人，一碌鳩，一對腳，
你想我有咩大不了？

乜我有係度嘈過你咩
我係9up po講下笑下又觸動到你神經啊

我得18蚊身家咋，唔好亂講啊，一陣佢又發癲架喇

好小器

Gun你學野姐

咁班細蚊仔係到引戰個陣好心你就收句聲啦，
我話無所謂個陣，你講咩見過真人冇咩大不了啊？
你係咪又忽上腦啊大地主

我都唔記得等清果時exactly 9up過d乜，只記得幾句金句

段野 之前有個chi sin lo係阿po咁樣吊我 mk子吾巧誤會

邊條撚樣引戰拖佢出去打啦
又唔撚係傾波引咩戰呀

其實大家都唔同level都唔知有咩好比
當你地覺得60m 買拿卡要吹奏個陣
我地圍內班老友已經講緊係180m 買麥包皮

都唔知有咩好比

我係隔離波台狗po講下笑下阿狗你地又咁認真

Sor係我唔岩 唔好內戰

話明吹水po咪大家吹下笑下囉
咁認真
發曬火咁

我都係大約記得個chi sin lo 講既內容咋
佢憎你地班仆街日日吹奏個肥矮毒

唔係得你發咋咩

我屌cap圖個個之嘛

包皮琴日比人點錯相
嬲豬

我無心引戰

見到個80後香港男人 拖住一家大細黎食茶記好嘔心
個老婆滿口大陸鄉音點餐都用蝗語
個男人同個細路女就講英文
點完餐又牙g牙jor
屌 食得公屋茶記都扮大支

我發火就唔係咁既聲氣啦，我勤緊你出少句聲啊大佬
你讀書少姐，唔係理解能力低下話？（唔係串你）

自打嘴巴 cap個圖就發火

關你撚事咩底褲佬

大家唔好嘈啦

今次我冇份引戰 岩岩上水咪又入我數

佢pm過我同我講ryo妹係佢啲funson嚟

heiba講完sorry冇嬲豬了><

我覺得今次內戰源頭係路狗

豹叔

Ok 內鬼已捉

你on9牙
我岩岩上水

成日見到d老豆老母英文唔好都夾硬同d仔女講英文

你出黎比大家撚咪冇內戰囉
仲唔係入你數？

我鳩up咗句「交返個場比heiba同yuju隻揪」
點知佢地真係隻揪

偽。泰叔好波

係度講係度散幾時有發火
我係屌個條傻鳩隔離po cap講緊之嘛

抵啦

Og出少句聲啦.......
9c9c9c9c9c

你條女都成日同我講英文

其實唔關你事
根本就冇人理你

今次源頭一定係路狗

各位認唔認同

呢句又jer中手足咩？

包皮

禾條囡吾sick英文架

睇波

不要把自己看得那麼重要

慘

wfc

大家和解ok?
一齊jer路狗好過內戰啦

我琴日backup左mk子個大ball同事相
不如po出黎緩和下氣氛......

同女出街了。聽日再浦頭

我屌你老母

冇人理你 就靜啦

Cap jor

無圖仲嬲。。。

比女飛 就靜啦

五十路狗係咪想做啊雞？

出街俾車撞啦

唔想知

飛左啦？

Sor你條女幫我含緊撚

佢刪完 吾知點解連登個apps仲睇到
即刻backup

NELSON 踢法有d似你真人

唔會再有

佢啲腳法細膩過我少少

Pm send比我ok?

聽佢9up
佢扯開話題only
我都慣左比人恰/.\

教我踢波

仲以為你條女甩難
原來仲受緊

不了，驚你血精

鄧佢條女慘

個樣靚仔你少少

Mk子琴日段留言吊9佢假膠po底褲相好好笑

邊段

我講笑咋 我其實唔識踢....

太長唔記得

係咪認錯人
我尋晚好似唔係到

雲加主攻必死無疑，把車仔推入主攻陷阱才有價講

係羅寶牙

係咩 是旦啦

呢到唔傾波

系牙

傾sp

Sp fung tg icon hoho J

屌
星期日先上黎

等睇包膠

邊個頂得住莫子

又

我地浩頂

咁我落場踢好了

柏度都壓住你黎頂啦

Check踢法似我

爸爸

都係屎,唔洗分邊舊無咁臭

出黎做野冇耐有幾萬
想買D股拎黎擺, 而家係咪太貴

幾萬有幾難呀域子

唔洗比家用,唔洗還學費咩

唔洗

dnlm......

DLLM

不嬲一炮過比學費.............

以為你話冇屋企人

但係佢地係唔係親生就唔知
無人帶包皮去割包皮

漢諾威排榜首

又jer

第時你個仔好早D帶佢地割
唔係成萬蚊佢地比唔起

新阿手足留名

定啦拜仁超級聯賽

真

其實你屋企人有無理你

聽日刀系唔黎睇波了
個個鉅富

你唔去做傳統
最多排幾年公立

屋企人應該唔知？

唔驚爆線？

知咩

最少好過第一次同條女開波反唔到

驚,但公立傳統嗰隻百幾蚊就搞掂

冇女...
其實而家諗起第時如果有女,自己處,佢已經同ex咩都玩過晒

A result = draw

又一個包皮

知佢過長囉

有女先啦咁

橙

到時你咪搵D中學生一定有處

一陣爆完又爆咪痛撚死

但係好平喎

搵到先得架，個個好似你咁溝死女？

要錢定要命

喺公司又冇嘢做冷氣又凍

經驗過爆幾次線嘅男人會唔會以後都扯唔起

用激光咪又係要縫線

激光同傳統無分別個個去哂做傳統啦

貴咁多...

對自己條撚都咁撚小家

自己割啦，唔洗錢

分幾日割每日割少少

今朝個post去得咁快
唔使返工ar

我地夾錢送把全新較剪比你

唔撚係掛
星期6都要返工

買把骨剪比佢

羅寶$100

我要...

我都要

笑死人咩

搵得少係咁架啦

我聽日都要返工

農夫?

Part time冗員
返工拍卡等返工

佢真係自己割,我500都比呀

我比5k
直播唔該

都話冇錢去私家

我地比錢你自割

Mk子比錢佢去私家直播割啦

我想佢係屋企自己割牙

依家 仔老豆一齊割有得平
揾多個包皮長 約埋去割

大家層次都唔同...

認真
你扯旗 露到龜頭 就唔係包皮長
除非你......
自己驗查下

我老死係小欖...

佢好似話佢扯左都露唔到

碌鳩太短姐

我係扯左先露到個堆

咁點射出黎？

個開口太細

入面啲鳩屎

大家發唔發覺比比鳥次次慶祝都係最快果個到
仲快過平時

應該好撚臭

廿年既鳩屎

注意到呢度好多清都鍾意討論陽具

碌鳩夠長就自然會衝破個開口
唔是短鳩就是扯唔起

冷縮熱脹

on9

呢到係碌鳩討論區

肯定成日去成人台睇上傳自己碌鳩個post

岩啦反正隊波都踢到碌撚咁，襯到絕

赫臣：阿仙奴要學曼聯爭歐霸踢歐聯

曾效力阿仙奴的前威爾斯國腳赫臣表示，阿仙奴若果想出戰下屆歐聯，就不要想前四，應學曼聯專心歐霸盃。

赫臣認為阿仙奴今季想取得前4並不容易，所以為了下屆歐聯席位，應從歐霸盃著手。

叫你條女幫幫包皮ok?

速度之戰，比利連對夏薩特
由 藍戰車於 17 小時前發表

上星期車路士的當家球星夏薩特終於復出，而在李斯特城的比賽中，比利時人只是踢了13分鐘的比賽，而星期日對陣阿仙奴的比賽夏薩特就有可能成為球隊的正選，再次帶領車路士前進。上次夏薩特代表車路士正選出戰正正是上季季尾的足總杯決賽，而碰巧當時的對手也是雲爺爺所帶領的阿仙奴，當時比利時人在左路面對著阿仙奴的比利連，今個星期日他們二人有可能在史丹福橋再次一決高下。

拎撚到歐霸咩

請問這裡有無負責人

屌你老母呀，煩唔煩架，
成日對阿仙奴先正式復出，
同哈利簡尼一樣咁鳩屎

=.=

憑咩

叫比比鳥守世三=叫我守吹子

倒戈施治有信心拆「車」

【體育】周日車路士對阿仙奴的英超大戰，例戈門將施治認為兵工廠已從谷底反彈，有力擊破車路士。

自2011年10月，即施治尚效力車路士時，阿仙奴便未曾於史丹福橋獲勝而回。然而，在近期的英足盃決賽及社區盾，「槍手」卻能擊敗車路士。倒戈門將施治（Petr Cech）認為球隊沒有任何畏懼之心。「對方兩次敗予我們，落敗當然不爽，這些都是我們的優勢。」

施治接受《天空體育》訪問時又強調，球隊剛在歐聯贏波，已從聯賽兩連敗的低潮中反彈，「對史篤城及利物浦並非我們應得的成績。於史篤城的表現較結果更為理想，因為我們製造出不少機會，只是在最後一傳及埋門未能一一把握。」

「對利物浦更是一巴掌摑向臉，有如此陣容的球會完全不能接受。」施治續說，「車路士與我們有同一目標，對方希望衝擊錦標。本輪對賽屬於大戰，如想與前列分子收窄差距，我們必須在重要比賽中取勝，這是我們的首個機會。」

流掛

冰個係吹子

dls 條街又熱又焗

其實大家有冇割包皮

困住係入面，乾左變特大鳩屎...

應該冇遮住既，突唔到出黎姐，蓋住左一早痾唔到尿啦

當事人出黎講下啦

冇

終於有手足用腦諗野

內戰完啦

king 完jer 未

唔扯個時係咪真係會好似大笨象個鼻咁？

Wenger "We had a bad performance at Liverpool.That should be even greater motivation for us to turn up with a quality performance on Sunday"

Wenger: "We’ve analysed Liverpool well, we know what we missed there, it’s important we correct it"

你自己冇賓周唔識睇下？

佢真係冇.......

我唔似大笨象....

季季都係咁架啦🤦🏻‍♂️

有賓周既點會接受到自己帽咁耐...

傾番女同樓啦不如=,.=

咁有創意去寫書啦

你似毛毛蟲

接受唔到事實....明既....

聽日講你老婆

多毛牙刷不了

嘩屌個topic柒撚到
都係潛水穩陣

鮑魚刷

星期剃哂佢幫查子整假髮

係hktvmall 入佐三pack 可樂，3蚊罐

迷雲五子

咁短

要重組新五子

咁曲好難枕牙

底褲lo

1.
2.
3.
4.
5.
阿POST公投

我反雲

屌 唔記得轉ac

咁快同雲加割蓆

不嬲唔妥個死老野

弱智唔洗特登寫啦，隻隻迷雲狗都弱智既

聽晚然波係咪唔反雲

一向唔反

手足仲未餓死

今晚食定一斤飯打底 之後冇啖好食

反雲5俠
1. 2和b
2.
3.
4.
5.

完

反雲唔可以淨係輸波先反，要堅定不移贏輸都反！

對

佢短名種
過多幾年中共下台

我唔反共的

樓豬on9 迷雲迷到傻撚左？

幾時都話6帽子係反雲既清泉

同你老婆一樣
佢都同你講佢都係貞忠不2

反雲義士

咁早發夢

輸波等俾人bin c

有冇人染鳩毛或者做負離子

Bin咪bin囉 波台不嬲bin黎bin去架啦
唔通似班痢迷子輸一場俾人笑下就發哂癲咁講資格論咩

巴士斬人

成日搭118

你仲搭到咩

［驚喜回顧］高路托尼正式退役，在些路迪執起教鞭

現年36歲、曾效力阿仙奴、利物浦和曼城的後衛高路托尼，正式宣布高掛球靴。

高路托尼將在現役球會些路迪執起教鞭，加入教練團成為技術助理，「支援所有一隊教職務，並利用他的足球知識和經驗，協助球會各個組別的青年軍。」球會公告如此道。

之前番放工日日搭118

以為頂渣蛇

女事主20歲 男事主23歲

狄卡奧＞＞藍斯沙加加埋

你個身形關刀都斬唔入la

收工

yes仲識吸實把刀再反彈斬死你隻放雷狗

拎下經驗,再過黎頂老野

想多咀狗教多D

多咀狗真係不了
一係韋拉一係列文啦
再唔係迪達子都OK

迪達子ok
韋拉都好，不過應該無咩機會

啞仔點又係變另一個雲膠，
享利啦

龍格堡/皮利斯/伯金

你又知佢地教得好？
冇人可以取代雲加的

個Timing迪達子最好，跟哥狗三年就到老野約滿

Will Welbeck emerge as a hero for Arsenal this season?

柏金一世留嚮阿積士做助教做到死為止

你唔俾佢係準備頂哥帥?

聽晚靠佢

柏金：搭飛機，不了

個topic

【17:30】警方將案列謀殺處理。據悉，死者20歲，男事主23歲，兩人為情侶關係，於下午約4時登上巴士，坐於上層，其後兩人爭執，男子用利刀在背後捅傷女友，行兇後用巴士逃生錘敲扑玻璃逃走。

點解呢個世上咁多綠帽男

當年同ex分手都係呢兩個年紀，
我都算暴力傾向，
好彩冇好似呢條友做傻事

呢個好痴線

老細主動同我講我可以早走 人間有愛

係現今女人識打扮咗，
唔係好靚都多人溝，
多選擇之下，
我地係女人都會騎牛搵馬

星期六仲要返到六點半

6點半喇喎

係，早有準備殺人，
上次油麻地跳樓雙屍個男人差唔多

做人要正面要向好方面看啊！

呢句真，其實又冇得話係咪臭雞，
你搵工都想搵份好pay d舒服d
良禽擇木而棲姐

今天遲咗上班 本來放七點

真,樣好一般般既打扮下都變中上

咁如果d女當拍拖=工作,你講個句咪岩囉

個女仔好慘

比返1個鐘人工老細啦

你遲早比你女友斬

出世到依家都未聽過香港有巴士兇案
呢單真係癡撚線

出世到依家都未聽過係香港玩鬼屋會玩死人
呢單真係癡撚線

Ftgf

好心唔搵呢d野講笑啦

又有得睇水晶宮輸波

佢叫你提防下姐
你收埋咁多老女人

趕得切返歸睇

繼續破頂級聯賽不入球，冇得分紀錄

禮拜日唔洗睇比車屠

認真你問而家香港d女，十個有八個都係咁諗...

男女關係 都睇得返工
屌奶星 香港d 90後 真係無得救
比人洗哂腦

好彩我冇得拍

屌牙，又標籤

拿卡享狗上身屠殺車狗

咁事實好多女人而家都當揀男友係投資

幾時先可以睇燒山拿

我真係恭喜你呀 唔洗拍拖

me too

山狗減完肥應該有得睇

真
大把女拍緊拖都keep住識新仔
一有更優質嘅溝佢就會受

Ainsley Maitland-Niles vs. Köln:

68 passes
1 key pass
93% passing acc.
88 touches
10 possession gained
3 clearances
1 cross
1 block

迷叔

名叔

轉世靈童

但佢好少向前傳

佢真係差把握力

加比爾係華西都是後備

佢做拿卡後一格咪好
可以刷助攻俾拿卡

黑人足球

男人夠會唔專一

路SIR執到啦

係
仲未俾人斬,真係命大

我好專一架wo

路狗需要做愛 「我的睪丸愈脹愈大了」

Wenger "I could never understand it’s different away from home. It’s just a matter of how much you want it, wherever you play."

咁你又屌腦細...

今晚全部垃圾波

迷叔就成夠日架啦我就

冇吊過 佢地老屈

水晶宮變利記定富咸呢

阿狗班o靚佢算硬淨，撞得吓，不過佢似中場多過打後

迪保亞收咗皮未

原來已經收咗

屌你修仔 作客未入過波

做咩自言自語....

真係輸

水晶宮想挑戰 9場0分

廢撚到……

十個八個都頂唔到

水晶宮個種廢真係

賓迪基首名入球

水晶宮 威左2分鍾
打回原形
快過呢到d手足

原來水晶宮下三場對雙曼轟

原來係曼轟啫

好撚on9 針撚住
吉田麻也攻啦
把握到佢一派膠就夠

做乜自言自語

賓迪基

佢係本身中場，被逼打後

挑戰８連敗不入球

龍虎切過左精宮勁左

都係麻麻地

係修勁定係晶太廢

晶左右閘都幾廢吓

但其他位其實幾好
d進攻都唔差

下季買贊狗啦
平平地1000萬鎊即賣

真係可以準備定4連敗

仲要一球都入唔到

學神個樣

搵學神教死得啦

執個雞巴耶返黎

晶宮無左查馬克就開始沉淪

funson reported

下季都而家即簽沙格拿救火啦

咁都唔入

天亡水晶宮
幾下都射唔入科士打

進攻唔差 係防守出左事

天亡水晶宮

圖

🍊

柏祖 大Sam

晶兩閘踢到新謝拉特咁

借迪布治比精工啦
順便清埋個人工佢
迪布治點都好過佢地而家個右閘

你係到J 3日2夜既同時
人地屌足你老婆3日2夜

一出就傷

人工問題
7萬鎊

屌 當年邊撚個俾件2號佢著

老野

就黎破記錄啦

冇傷果陣踢得好wo

踢得幾sharp
不過好快傷

聞沙 龍虎切

史篤城

唔係已經破左咩

支持手足打柒佢地

張狗

best position: bench

新謝拉特波都無得踢

猁咁撚富貴，成4000萬買後備

Lemina癲狗咁搶波 唔知點解死老嘢唔bid吓

Palace are now without a goal in 439 minutes - the longest EVER run from the start of a PL campaign.

0-1
bbc.in/2fnuTwQ #CRYSOU

新紀錄

係喎 有張狗睇喎

我地踢開控球 唔洗搶波

Lacazette on London: "It's good, although the weather is rather strange. I'll have to get used to from sunshine to cold rain in seconds!"

Lacazette: "I'm enjoying myself at the club. Everything is going well with my team-mates, coaching staff & medical team. I'm really happy."

Lacazette: "In the dressing room, there are plenty of Frenchmen who've been helping me. All my team-mates in the squad are friendly." #afc

Lacazette: "I have a natural connection with my French team-mates, but I am learning every day. It's going well & I hope it'll carry on."

高層話買，但雲加話未 prove 到

黑氣石

Sturr > New Gerrard

水晶宮廢到

認真,點解張狗仲係冇正選踢
高普有冇講點解

證明真係張狗搞事

古天奴

你估個個好似雲加咁on9咩
明知廢都場場正選

廢囉

40m 買黎暖板

呢個真

有古天奴唔通仲用黑氣石咩

跑都唔撚跑
點俾佢踢正選啊
高普個套要勁勤力

高普用40M買喎
冇理由正選機會都唔比

雲加為咗俾你地知張狗係鬼咋

VVD 入替

拎三分捉鬼
雲加又贏

以佢嘅技術可以打到邊個位？
個個位人哋都有人腳好過佢！

25放水

4000萬鎊買個後備

幾時捉走埋雲加呢隻鬼？

學臣有無咁渣牙

利post 2日先一個post,前果排唔係爆哂post架咩

psg

俾d時間學神啦

而家人地玩低調牙
怕比人抽

你唔捧佢，咁當初簽佢返黎...

渣ga 禾地未驚過

人地教好佢個腦先比佢踢
不話教得好先算

Ward真係好廢
贊仔都好過佢

有無反利手足

禾開po 無手足推
靠你鳥
之前利市果個得一頁

英人 HG 後生 身型+速度

猁大把英撚啦

幫你推咗

賓迪基真係好廢

六日子娘子安好

迪保亞好無辜

無腳好波

反猁先鋒

最無辜系柏袓

咁近都入唔到 都唔知冇運定廢

晶宮快啲請雲加救亡啦

兩閘求其搵人頂住先都好過用而家個對

其實佢哋上場應該贏

=_=

大Sam回家吧

FB有個咩CHOW ZIP係度ON9扮有趣，好撚柒

我地對史狗都應該贏

大sam自己唔教

對史狗贏左你就無得清走張狗啦
好矛盾

lin?

精神有問題

雲爺爺好似怕大Sam

老野有邊個係唔怕

正正常常講咪算..

累贅又唔好笑

精宮個Souaré係咪傷左定點

一鳩樣

李狗果個捷維爾係咪新人黎

新左好兩三季

上年都出過排

傳過阿狗㗎

新謝拉特呢

後備出黎就入波

own goal?

戴白色,透明眼鏡都係仆街黎

黃洋達

高普

古一招

Chelsea's new training drills ahead of Arsenal on Sunday are very bizarre and very, very amusing:

咩對付阿狗既方法

貢認真 頭寒啦唔打啦

練身體對抗

鏝好撚勁咁

古天奴好似山狗

般尼球不著地咁踢

Salah 插水

無捉到無得罰停賽

可以秋後

李狗踢四中堅都可以係咁甩

U18s: FT - #MUFC 4 Arsenal 3. An astounding comeback by United after being 3-0 down at the break, with @AGomes_47 scoring twice. #U18PLCup

勁

般尼1：0

想睇張狗 快d換佢出黎啦

猁

張十0

張狗道氣好強

快手換張伯倫入黎救世啦

新謝4出場未？

換埋出黎咁佢踢親既比賽就場場都失波

另一邊曼城入一球

高普下半場一定會出佢

猁狗典睇

利呢個後防我地都入唔到一球

阿古路頭搥頂入

是咪打中場中先 唔係既廢一半武功

1：1了

唔傷嘅阿古路

1-1

和波都有排笑啦

Salah又入波

張狗會唔會3場輸10:2牙

唔好再快啲

喧既勢應該反cup 到

無人睇鏝？

般尼個後防都幾廢
半場應該反cup了

個龍落地好慢

利記進攻係勁既問心

阿古路

阿古路兩粒

最重要係有返古天奴呢個核心

文尼在陣應該一早開左紀錄

雲加與般尼同在

般尼似會輸多粒

般尼個後防係咪唔識踢波嫁
漏第三球啦

打防反
般尼加油

利記進攻唔勁我地阿狗點會輸!

史篤城進攻勁咩 雲加廢炸

利性感後防 點解我地一粒都入唔到

屌那星般尼完全守唔住

0-3

輸黑哨唔好都賴落雲加到啦屌你老母

越位

咪撚問

又偷偷地反雲

黑

咁光明正大都叫偷偷地

捉鬼唔計

YES

吊阿古路換山狗又唔肯

班猁屌鳩古天奴未

Ox根本無位踢，轉會真係岸鳩鳩

On9
抵你冇頭髮

丹比利傷埋125M

雲狗幾時先識學哥狗打雙箭頭牙

前鋒我地有拿卡啦
想要廢蘭癲奴

人地要新挑戰

係阿狗打開正選 想做下後備殺手

鏝個邊好似兩球offside goal

哥狗又抄我雲

Salah 當自己洛賓牙

入到波吹牙

留係度根本就絕對主力，18年世盃無難度

Brady d fk 好勁

軌唔賣垃圾

係仆街憑咩以為自己爭得贏軒古老母

可能佢真係好撚唔鍾意跟雲加呢

下年多個基達

借韋舒亞去般尼

反彈無回頭

高普只係安排佢打翼鋒，又唔會夠文尼 史杜列治 沙拿爭
踢正中場連以前盧卡斯都好過佢

史毒算吧啦，禾仔勁過佢

即係佢廢

流放佢去葡超算啦

唔係話酸利物浦
呢單4000萬交易係兩間球會+Ox三輸

阿仙奴老闆獨贏

想要kdb頂卡叔

教練唔識用牙

唯一有機會爭係占士米拿個位

但人地想踢中中呀

我唔見得阿仙奴有輸喎
張狗樣衰衰又廢又搞事又鬼又黑氣石
走咗呢撚屌可以用Kolasinac Bellerin

占士當年都係想踢中中

左閘

嗱，拿子，呢舖我撑你喇

阿狗無左個後備翼衛，而家要頭痕比比鳥傷用邊個

Nelson

利物浦應該下半場入到粒啦

聽日個陣應該同上場般茅一樣 後備用埃及代99連

問心啦季前+頭三輪Ox表現係好過Hector
賣走隻可翼可翼衛既球員補唔切人點會贏
拎住4000萬做一季定期啦

利物浦買返黎用唔著又輸，4000萬買個後備，仲貴過沙拿

Ox自己無得出場，無表現隨既入唔返國家隊

成件事除左阿仙奴老闆同禾確特，唔覺邊個會贏

柴崎岳破巴 第一球 仲要世界波

巴塞輸埋 半埸得1SHOT

屈到

唔要無腦垃圾

關禾囝咩事
3421禾仔踢2，張狗踢4

留佢係度咪塞死晒d位囉
比爾連踢左邊表現緊係差啦
條友又要搞事
6場入九球
成隊無咗佢精神返晒
點可能為咗佢個“幾場“就話放佢係錯
仲未計條弱智撚屌 hea 踢
我廠咁多人賣咗件垃圾唔補人有咩所謂

Nelson 係翼鋒同攻擊球員 完全唔係翼衛料

巴塞搞成咁 今年又係皇狗天下

Hi all,ching

收嗲啦

張狗連正選都未坐穩
一年約有40m好難唔賣

巴塞呢球係繼超級盃後失既第一球

皇狗 兩連和

爺爺會將佢調教成進可攻退可守既邊路霸王

Diu ar

一個打哂成條右邊

睇左半埸真係一個攻勢都冇

新贊仔

過左聽日先好講呢句野

仲要係日本仔屈機射波

一擔膽炸喎

Nelson = Neymar skills Bale 身材 牙朗 finishing 施丹控球

是但啦，兩隊都係賤種

依球唔多關後防事啦

咁而家唔講幾時講呀
你不如話十年後我哋有低潮期唔講得？？？
迷張不願面對

下年世界盃 柴崎岳 淺野拓磨 岡㥓慎司

今季之後仲有無球員想去疤
沉緊既船

張柏倫

丹比利 迪路飛奧都唔撚夠班 中埸又買埋D ON9

海外組選手咁勁
班土炮又唔洗旨意有得踢了

文尼停幾場？

李狗

3

我明4000萬賣一年約球員呢個情況下放人係理性決定
可以話係局賣
只能夠怪OX自己唔續導致三輸局面

未完場又燈

now旁述係咁吹奏利狗

隊成班馬到底仲有幾多貨

清你有裝now咩

高清now link

一定係當年查爾頓黎 食半季偉哥 一開快車就收皮

屌 12 碼

新謝四差唔多要熱身

鄭智桑治年代

有冇必要飛剷落華dee

古天狗當自己大空翼牙

手足 有冇痢 ace link
岩岩返到屋企 凈係搵到鏝。。。

迷普有

去利Po搵啦

000621

阿狗帇輸

賣VPS 賣法比賣Acole 阿狗都係輸
但賣呢隻邪狗根本就係good deal

又想撚人

其實acesteam有乜好用
瘋狂buffering

古天奴踢到好獨

happy jai

咁可能係你網速慢
或者搵唔到好link

Aaron Ramsey was in full training this morning ahead of tomorrow's trip to Chelsea. [@jeorgebird] #afc

時機問題，6月賣就贏

heaton inj?

傷

嘩屌般尼頂住

大鳩瑜發完癲未

係

係咁J利狗
聽得好辛苦

新謝4 出場未牙

嘩屌利記傳中質量咁低

炮縮

10點鐘唔睇1 台是常識吧

點解條垃圾仲有得撈

熱緊身啦等下

大鳩瑜唔是獌狗咩？

Jesus 幾撚勁
話唔定去到尼馬level

哥狗平時做咁多水魚,又俾佢中到件好野

吊。古天樂out，新謝4 in 啦

佢 glory hunter

佢係咁吹奏利
又係咁丁古天奴遠射,明明佢係全英超最多禁區外鳩射既球員

點解會j利，係咪包皮9up

聽到菜肉魚講波 即刻轉英文

留名睇新謝拉特狂轟10球帶領我利大炒

咁應該撐我廠先岩喎

幾時出黑氣石呀

熱緊身 好快出了張90究竟有冇出過打中中？

應該換走史獨或者米拿

般尼啲防守

安利簡遠射佢話驚人地個龍接到受傷 少林足球咩

龍門好波

換Arnold比佢踢右閘啦

佢好快發現係Wenger先畀佢咁任性試中場中

已經神救左兩球，頂住

不過利d中場中全部都係垃圾
張拍埋去唔太差

搬泥頂住牙

鏝有錢唔驚啦
不過佢件件都岩洗

張鳩倫係專用黎打歐聯的

個（新仔？）龍門77 下都救到波

一定好過無Santi既阿仙奴

見親都有啲驚

屌咩邊到有offside 呀

yes
見到都驚

係落地慢動作咋
反應都ok

仲有半粒鐘 點頂

jesus係機會主義者
neymar係突破能手
brazil係2018世界杯冠軍

鏝4:0

仲有王牌新謝4未出

如果後防有雷斯就贏唔到

落地慢已經夠死

大鳩魚

zanka 果下鬼有越呀

到時會出包皮拍馬堅奴斯
贏硬世界盃

好似下下都係-6先救到

Clean sheet炒鳩人四甩牙狗幾時做得返

施治都未死啦

-6都係實力之一 好似黑b咁

垃圾般尼
猁狗下下都入到禁區起腳

禾地矛santi 中中刀巧撚勁喎 有威耳屎前隊長 加 睡屎隊長 仲有icup廢蘭尼

收嗲

炒有四甩都可能得，clean shit就難啲

應該頂唔到幾耐

Xhaka

感覺新謝4有波入 會鏟草

今年睇多左LIV

後防算穩，
好過我廠

又救一球

鏟般尼草

入撚到

般尼個新仔龍幾有信心咁

要入了 般尼

般尼個龍已經救左好多球

鏟去鏡頭錫猁隊章

救咁多下實有啦

中場零防守

係 前提有得出先

衰過ramsey+xhaka

借牛奶比佢地啦

利物浦10分鐘內一定入到一球

放心，般尼唔係一班濕鳩嚟，起碼入到一球，宜家都未落後過

4千萬天皇最後20分鐘出場救世

般尼on9仔

無，佢真係J利

成班怨婦

杯了

阿區個個睇利等Ox出場 邊等邊屌
睇Cesc都無咁人齊

想睇失敗

法比真係有料 呢個無料扮4條 點同

幾時出牙

等緊佢恥笑阿狗

般尼咁垃圾實失多粒

仲有廿分鐘

法比同雲狗兩個25得黎都叫carry過隊波
張狗？

頂多5分鐘當佢贏

點頂

猁件阿諾係非一般嘅廢
R聯入球波就吹奏

口裡說Fuck 身體卻很誠實

班9c9 等緊衝出去抽水

買左又唔撚出
perez呀?

不代表本人立場

利記前插好勁但傳中無腳好波

Perez平好多
雲加又然

邊個

頂住牙

冇左文尼差好遠

阿諾

唔拎主席同舊垃圾比

般尼後面果4個幾守得

守到依家算係咁

般尼D前場幾熱血
不過利防守太勁

中場垃圾

柴崎岳原來入左疤狗波戴志偉

垃圾

Burnley Ward
Crystal Palace Ward

高daddy又係鐘意草印花

角球9:0

又想燈

屌 睇錯 柴崎咲

痢把握力好已經贏左啦

Yes Liv 4:0 Ars 就知佢地防守勁

ars廢啫

最後15min

同木村真係好襯

75都未出

出未牙

咁樣推人都無牌

屌你班仆街 仲肉緊過阿狗踢

衰撚過雲加

阿狗都預左輸，冇咩好緊張

聽日一定比人大炒有咩好緊張

儲印花

好期待新謝拉特驚世現身
屌佢老母高狗仲唔出

同講女個陣有得揮

阿狗呢d閪波有乜好肉緊

頂到喎

古天樂無得去巴嬲到係咪射球迷

40m 天皇

樓上

新謝4

+1

老野今年好肯換

張狗換古仔

40m

d 手足話爺爺換人遲

以為入錯利區

換人都要燈

出現了

終於有得睇張狗

40M

般尼有難

New Coutinho

鏟草吧

時間方面進步咗好多，換邊個就有待改善

AOC 係阿咪又係場場打SUB

又爆得又有遠射又有體能

呢度般尼球迷區

以為古天樂自己申請離場

同條女分咗手
之後你都係想睇佢仆街啫

躝就ok

不再位換位

3後防佢都多正選

英格蘭第一翼衛梗係正選

條女???
SP都未夠班

排陣先大問題
臨場點換都修正唔到啦

岩

大家請注意！
張狗已落場，準備斷腳

差d入埋

差d

成鳩人下半場轉4231

條路自己揀

挑咪又係瘋狂講利記d人

屌⋯⋯

阿區幾時變左般尼臨時球迷區

即刻俾人撳住屌

咁禾開定post了

講緊我地個龍囉
落地好慢

嘩

瘟神

【兵車之會】阿仙奴 17-18 球迷吹水區 CCLXIX